Chantal話俾人執屍 大頭相

年輕男子偕友到酒吧消遣結識年輕女子，女子聲稱疲累要求到男子家休息，兩人在家中兩度性交。事後男子接獲電話勒索6萬港元，對方聲稱男子「搞咗」其女友，稱「一係你跌錢，一係捱我兩刀」。男子拒付，其車遭人潑「起漆水」，警方事後拘涉案女子。23歲女被告游祖怡，洋名Chantal，否認串謀勒索及刑事毀壞兩罪，案件今(25日)於區院被裁定表證成立，被告考慮明天(26日)是否出庭自辯。

身穿運動服上庭的22歲男事主X作供稱，當天在尖沙咀酒吧認識叫「Jojo」的女被告，指女被告刻意依偎他在其耳邊說話，有時更輕輕呵氣，他們轉場消遣後，X載女被告及她的朋友離開。當該朋友在九龍塘港鐵站下車後，女被告表示「太攰」，要求到X家睡。

兩人抵達X家後，有與家中外婆打招呼後才入房。兩人齊看電影及吃麵，其後在床上休息，X指稱女被告主動用小腿挑逗，兩人互撫摸後性交。X事後洗澡，期間聽見電話聲，隔一會他們再次性交。其後X送女被告乘的士離去，及後收到一名男子來電勒索，及相信是女被告的聲音稱「我去緊警署，如果唔畀錢，我就告你強姦」。X沒理會，數日後發現座駕遭潑「起漆水」，X報案時收到被告電話，疑座駕事故也與她有關。

辯方盤問X卻指被告當時已醉得不省人事，X是「執屍」，把被告帶回家強姦。X不同意，指兩人能清晰對話及她是自願性交。辯方又指出3通電話皆是被告打給他，質問兩人有否性交、質疑X在酒中落藥及涉強姦等，被告從沒有勒索X。辯方質疑X為先發制人誣陷被告，圖令她的指控不可信，X不同意。辯方又指X庭上證供與口供有出入，X辯稱接到電話「好驚」，恐家人受騷擾，更為此安裝了閉路電視，故錄取口供時或有遺漏。

cls

JoJo!